[PS4/PC] Monster Hunter World [385] 幾時有master級貝貝

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

IB前 PC玩家適用

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題[/quote]

死基佬

赤龍攻略
任務主要分兩輪
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
16人情況下 討伐時間需約20分鐘。

———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
至少要有2隊 (8人)
請同時間出發任務 不要前後腳

———————————————————
攻略篇

第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機
———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！

同場加映 1 round 討伐
主要留意一區推龍 集中攻擊同一位置 2:31開始

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

MHW ib 赤龍 Solo 輕弩 07'36“76

MHW ib 赤龍 Solo 雙刀 10'55“76

mr43新手留名

今日買驚新手留名

Mr250新手求大神帶刷強壁珠

你mr43咗幾耐我先唔信

Mhwi 赤龍 輕弩 Solo 07'16"40 水冷彈 by 基佬輕弩神

基佬

Lm

求大靈脈玉/珠場
聚魔我可用眠斬

我嚟

我開隻冰咒龍畀你應該夠啩

個個都識 沙包死基佬

來

你還有沒有歷戰銀火龍聚魔之地

有

求真人翻唱沙包沙包死基佬

求交換

我依家有可以唔洗call
我開先

Ok

69次先洗到達人藝正常

唔正常
不過睇你介唔介意

正常㗎啦, 好過我打咁耐都冇強壁珠

幾時先有m位爛西
想用風暴槍幫佢剝衫

風暴槍好過赤龍把弩??

頭先街場用風暴槍打冥赤好爽

點都要有把爆破太刀玩通用
把水弩都味洗到填裝

我都味有散彈珠

嗰粒我多到攞嚟食 刷熔岩龍囉

把迅龍水弩
洗第2下就出埋裝填

巴打你唔用地學珠?
1lv地學係聚魔可以每粒掉落物執兩次

一定用

刷成晚都係乜9都無熄game 去玩下bio re2重溫下算

通常我要採礦我就用佢

岩岩睇你套裝冇

叫咗你咪刷， 等埋智貓呀嘛

拿骨頭先用啫，我陣間畀你睇我裝

我打埋呢場唔打

唔係
d怪既掉落物可執2次
打怪都會裝住

ok

有冇冥房

3Msu sLyJ Frfe

有4粒
感謝

馬仔係大蜜玉天使
一場4-5粒，個個都得
定期捽下鞭下佢就出

把爆破太刀終於升爆

你係全升攻定1炎王4升攻
我1炎王換走左個炎王頭用冥赤b

留名

四攻我做唔到， 因為配裝好辛苦， 所以我特登整多個插槽， 鋒利度只係我唔想磨刀

留名啲咩呀你留名搶曬我啲強迫豬呀？

都唔錯你d技齊d

強迫症先咁做㗎咋， 你有信心你可以加無傷

加左=冇加

加耳塞囉

仲有冇場打咩都好

求冥赤場

新手打完主線滅盡開始覺得個防唔多夠，想問有咩裝推介?武器就用緊防衛隊雙刀

想問吓IB個master rank+任務同hr既係咪唔共通

而家hr任好少人打係有時見到幾個幾百hr幾組隊打歷戰

自己google左原來兩個RANK分開,冇事了

打埋3條古龍+冥燈就可以直接入ib換master 裝

好，唔該

想問赤龍5件玩超解屬盾斧
除左屬強6，防性1，縮短，增彈之外
仲有咩技需要落？

強迫珠

我落心眼

我都係咁砌不過我加埋轉福3

冇位砌唯有裝落件衣裝到

玩超解好似唔洗落弱點特效？

四格攻擊珠同匠珠係咪神物，刷到發爛炸都未出

守勢 挑戰者 弱特 超心囉
嚟嚟去去都呢啲㗎喇

玩超解唔落持強集中
解個屎忽啊？

真・龍脈覚醒(冥赤龍的封印), 砲彈裝填數UP Lv1, 集中 Lv3, 強化持續 Lv3, 體力增強 Lv3, 火屬性攻擊強化 Lv6, 防禦強化 Lv1, 防禦性能 Lv2, 轉禍為福 Lv1, 怨恨 Lv3
我覺得尼套唔錯 衣裝上埋怨5

留精

不要說了

諗緊升到 MR999 都唔知會唔會出

我沖諗緊mr999有冇強壁珠啦，你驚咩姐

同埋智貓唔係有好多呢啲咩如，同佢刷有機會吸到佢啲珠喎

有冇人知upgrade但丁魔劍個張紅色卷係咩黎

基友卷呀，1月會山

要打啲咩？

我

有無冥赤場

想整 充能斧 裝，精英鑄島熔岩裝喺邊度打搵唔到

要體回2黎嚟血吸多啲定要精靈加護2好

要係聚魔之地掘礦同骨

thanks

咩武器

精靈

Ching你個裝好正喎，比我參考下好唔好

晨早有冇人刷珠/打赤龍

我刷

咪之前赤武金獅滅盡果套換幾粒珠 我用斬斧同太刀體回2都回得幾爽下

赤武太刀

咁有信心裝無傷嘅

屌 我唔知係咪鬼上身 一直用赤龍套+ 無傷 啱啱先發現on9左

有無場

x2

無人開

我喺度拆緊嗰啲銀票劵

呢兩日出左兩粒匠2
不過好似冇咩用
要谷護石都去到匠4
攻擊就真係無

有冇人試過銀之鍊金票出強壁珠

我唔想再聽到你條橫丫腸

睇下入唔入到

打左咁耐都唔出就由佢啦
又唔係招招都要強迫

我係唔係同你打過
日日見你呻
但對你完全無印象

唔知喎有冇嘢打過

地學1加上位活動打大兇果個任刷仲快

地學 呢個係唔係 掘多一次嗰個， 定係我執佢掉落物一粒多嘢變兩粒

掉落物

唔撚係嘩

強壁珠其實有咩用

個印象就係黎自尼度早午晚呻
全部post都係佢

但唔記得係咪聚魔先有用

赤武太刀唔用達人藝總係覺得打得唔太爽

攞黎鍊金

好有用

你好賤

有啲龍嘅大技有用，例如炎王大技個啲，

個場係咪刷珠 我想刷珠

係
啱啱見冇人自己打住先
點知啲人走晒

正確用法

話口未完 玩左成500幾個鐘終於

有冇覺得聚魔好低質
幾次load完入去就解散任務又load番出去
坐左半個都係不停load 一條正正經經既龍都屠唔到
大玉呀仆街

d技咁齊係咪好多神珠

你係咪打上位溶岩龍

刷珠-2

18lv強壁夠唔夠擋皇道

上位活動任 窮賊獵人果個任

外掛又插旗

你用金獅頭，健美身，Juno 手腰，黑狼腳 就出到當玩Juno 太刀畢業裝咁

水弩另一配裝

你有冇裝強運嗰啲

聚魔報酬風化寶珠

食左個幸運貓飯咋

執咁多豬都有嘅 唔通有辦法好似大凶豺龍咁樣迫佢嘔珠

呢個係好耐之前既刷珠任 果時棄左冇玩 依家活動出返咪去刷下

我個套係主射徹甲

擋唔擋到三太子既buff(nerf)

冇石頭都可以呢喺你後面

今日終於睇清邊啲係偽毒
個個出哂街yo女

屋企人睇電視玩唔到

請問有無啲係要撳制先會出聲嘅ps4用耳機/咪可以推薦？
因為ps4係屋企廳到，用一般耳機嘅話，屋企人平時出聲會收哂音，有啲尷尬
唔該哂

sorry各位大佬我又貓

是但都係出廢珠

PS4自己出果隻藍芽耳機🎧有，但佢係撳一下長開/長關。

食飽飯
睇下劇姐
小妹要煲劇是常識吧

滿

偽毒可恥

你先係偽毒可恥
掉低你兩個fd係SYG自生自滅

赤龍打到悶 去玩下其他驚

求聚魔歷戰猛牛
破3護石差呢樣

佢地自己入 關我咩事
我已經做左好耐工具人

試玩輕弩迴避裝填
之前聽人講
射到無彈可以換彈種觸發迴避裝填
我試極都唔得
係改咗無定我換彈種時機唔岩

莫講話強壁珠 連鐵壁珠解放珠都無 屌

自膠
終於試到
係自己手速慢同埋錯時機

洗左幾耐先出

求

瘴氣之谷用風暴槍真係玩命

有冇赤龍場

好，唔該哂
但ps4自己廠果隻係咪要插手指落ps4主機到先用到？
因為我果部係最舊果部ps4
依家外插左一個ssd同第三方廠嘅手制
已經無哂usb插位

早兩日打過冇 今日一場就中

真好運

係呀，唔係有三個位咩，前面兩個後面一個

原來後面有？！咁唔該哂
一陣搞搞佢

有冇刷珠/大靈脈玉場

pro機先有3個usb位
你厚機應該得2個

係咪有啲龍碌唔到叫定全部都得

而家刷珠最好係做礦石獵人玩蒸氣機定有其他方法？
我見你地話打上位賊龍係邊關？

jj插沙求巴打幫打天地唱歌龍

有幫手清主線嗎
第一見冰呪龍

開gta v 試用火魔

有冇人幫開聚魔歷戰金獅

點解佢終結技可以連扑咁多下既

我冇任 要靠你開 變左身集火個頭

黎緊！

係咪冇左

有冇赤龍房？

入

任己開

仲要唔要人？

要啊

冰雷輕弩用冰魚，暴風定冥赤？
裝用銀火定冥赤效益大啲？

片手個終結係打3下,逐下禁
只要打第2下後唔好即刻打第3下,等一下先再打就可以無限打到佢仆街

唔該咁多位巴打 1點打6點，終於贏

爆唔到第二次頭=輸左

同問

咁計架咩

用黏著彈打頭易爆

冇 同場個太刀係咁洗腳 我已經用赤輕水徹3係咁射

咁撚屈既bug仲唔fix既

ANY?

慘 冇人 我差把火輕弩未抽到

全部都偽毒

點睇都係你衝埋個炸彈度

應該有個騎乘值？但唔知點計，有時就算終結完，都仲可以用刀仔再插佢之後再終結過

有無清有聚魔歷戰金火龍 我火山珊瑚瘴氣lv7

會唔會有人聚魔有極大量黑轟龍call
好多屬強武急要

我都試過
終結佢一次唔訓低，再俾我終結多次

我仲有兩條未call不過係歷戰

SYG18
紅龍巡迴演唱會

普通黑轟既料係咪淨係可以用歷戰黑轟料換

攻2匠2特射2

係 我岩岩都打左兩條歷戰換 料係1換1

無赤龍場？

主唱都唔係度 巡乜迴

依家打唔打

歷戰金火龍料連換都無得換 街場又搵唔到

我琴日將沙漠7換左熔岩7
係咪熔岩7call唔到歷金火

call唔到 屬性第3階要歷戰金火龍先強到

無人打嘅各自探索

屌早知打晒先轉
我得15粒唔夠用

你可以一場殺 同佢地講
佢地兩隊都會開

之前打左聚魔歷戰鋼龍
點解阿婆都唔俾我鍊

赤龍輕弩 火 冰 裝咗4反動 射屬性彈個反動仲係中

-1開波

中bug入左平行世界
條片入面隊友打緊恐暴

中bug原因係因為入面有赤武

可以照用赤武
雷睇你鍾唔鍾意用暴風槍
冥赤

入左 忽然多人

仲有冇位?

-2

第4 team-2

應該係

想問一下 輕弩射屬性彈係唔係反動中就可以走射？

咁樣好似佢地思覺失調打空氣

我原本都以為佢地思覺左 原來係自己入左平行時空

係唔係唔洗整雷屬赤輕弩 有風暴槍

睇你鍾意自爆定速射

thx

咁龍屬果把係玩乜彈藥 睇唔透

我冇整
自爆槍強大好多

通二

冇黑轟打 客製我強化攻擊算數

岩岩係度搵人打完2隻
冥赤都唔撚打

請問要點覺醒? 整埋佢算數 發覺輕弩都幾岩玩

聚魔歷戰古龍就易搵 其他果d好難係街場搵

上網睇,見人玩散3,好似幾勁

請問可唔可以擺條片出黎睇下 有興趣

冥赤新場 -12
64e8 vBDY wAaL

正喎

wa ar 正 早知唔整狙擊重弩

冥赤-8 差兩隊

出事喇第一次去咗30次累積都插唔到炎王龍技

有一隊-1

sl升過另一條路線啦

Load save

啱啱拆到啦

冥赤 -8
64e8 vBDY wAaL

暴風槍個特殊彈食唔食雷屬強化
見個個都裝

食

頭好痛 要客制強化屬性強化要一堆聚魔瘴氣素材...
係咪要降一降珊湖等級先

有冇人一齊用陷阱升聚魔冰原7 Lv

痴撚線釣條化石魚難到仆街

屌你老味囉個網捕獲原來已經可以

-4

求雙刀配裝

赤龍要人

岩岩整完，係幾好用

救命

HR999了

太刀應該用咩裝？唔知點入手揀裝

痴撚線

冥赤龍係唔係只係啱用刀劈？用弓箭打邊都無會心攻擊，有用鈎

pc多唔多人玩？就砌機想玩

地平線把雷槍又真係幾勁 打到恐狗不要不要

出iceborne實會多人玩返

打到去殲世滅盡龍,一下就俾佢KO, 有無咩建議防備裝可以俾我頂下

而加先入手隻game會唔會太遲

有冇人係用緊散彈配冥赤裝架？
效益如何 幾槍先回血？

會，好難追

10槍冥赤裝叫多啲技同普通裝比

7槍就回血喇
如果出M位歷戰王 一野扣你多過150就唔知
但依家黎講肯定勁過普通裝
變左唔需要收刀回血

唔係呀，沖有防衛隊裝玩喎

你尋日肯定無抄低最新既退熱寶寶散

依家充能斧配咩技好？除左最基本既增彈
係咪唔一定要炮術5？

達人藝 砲術3 足矣

耳塞5

玩斧強化?
如果強屬性斧呢?

有冇赤龍早團

想用返傳統裝 冥赤其實係貪個20%會心？

應該係貪佢赤龍3件個回血同埋有得裝怨恨高攻啲

佢冇裝怨恨 佢用利刃

如果玩屬性輕弩，覺醒武器除左水之外，其餘武器既覺醒能力都係砌屬性彈III+屬性6555?

赤冥5件？
求介紹

無野了原來輕弩唔會出屬性強化

5件赤龍

達人藝砲3係泛用型 大解超解都可以 仲可以玩埋斧強化

宜家強屬咁強勢 我已經諗唔到仲有咩理由玩榴彈
冰盾斧打角龍/黑角 3xx一個瓶

*超解

我都整咗5把屬性赤龍充能斧 但係無料客制屬性強化

姐係客制都係升攻？

風暴弩電磁炮個個都照客製屬性
唔知普通屬彈倍率食攻定屬多
你鐘意可以去打柱試下
試完話我知

入SYG18自己睇

早場冥赤未

要扮工

都無乜人

點解睇人ta用冰咒拔刀都係用爆破大劍?
係咪爆破個傷害已經高過冰咒個屬性加成?

dlc出左都未玩過 依家想pickup返
應該點入手好？

要扮工留名今晚刷

入冰原做返一套礦石裝先

有冇人打冥赤

巴打們想請教一下
MHP2老玩家...
MHW玩過一排唔得閒玩
依家玩番 會唔會好難追進度?
仲多唔多人玩?

巴打可以搵我玩
我都係啱啱玩ib

PC會唔會有discord grp?

有無人刷大靈脈玉 -3

SYG

有無Code

智貓

成隻game玩死一樣武就好快有畢業裝既
但最煩係刷珠配裝
一般D珠爆機後開始刷
無返一個月貨仔都難見人

最難係刷珠

有無人可以開隻聚魔歷戰黑角俾我嗎

有無冥赤打

SYG18 冥赤黎啦 -7

有冇冥赤團

上面開緊

留返個位比我

-2齊4隊

斷左線就入唔番, 集會所係咪滿左人了?

卡住係搜尋集會所係咪因為滿左人?

未滿，-2

食完飯已經入唔返syg
有冇人刷珠

努力入緊

入唔到,係咪個集會所bug左

就快打完

打冥赤有人用耳塞5好咩

bug左 +1

個集會所full 左
仲有冇其他場

我開，

我開多另一個呢個好似斷咗線

成鬼日斷線...

冥赤場

回鍋玩家莊唔莊得

睇咗攻略未，join無問題

打左4 5場

想打赤龍入嚟好多位

讀心game，要乜冇乜

我要強迫都冇啦

ching可唔可以幫手過場金火先

Ok嘅。。。125lv嗰個？

活動果個

新場啱啱開
-12

玩左一日都冇爆破

爆破2？

停玩左幾個禮拜
點解我冥赤龍同唔到人連機嘅？
依家係咪人人都刷緊佢？

計集會所 唔係好似救難咁揾就得

缺1

仲有六個位

-2
齊三隊

等得好苦，快黎

我全都要-2齊3隊囉

邊個曲？

12人了

差四人

未打過 入緊黎 求carry

啫係恰鳩邊緣人

sor 要刷埋獄狼龍先接到任....

你打埋玉郎龍再打偵測任務先接到呀

好彩冇做戰犯

上面咪有人po code打緊

Full咗啦

我出去打埋先...自己唔夠打

點解打打下啲人走曬嘅？

full晒
我開多個有無人join?

好撚辛苦

應該係你斷線

赤場
4pLw n6uP TwZJ

第一次打到第三層會即刻走好正常

-1

你係呀Wolf bro?

-2 齊兩隊

好想要爆破，求下你出

我先係岩岩打完獄狼龍

Tai

To Tai: 如果爆唔到部位就算啦 打到佢落level 3當贏

pc好似冇乜人唔知係我唔識search個集會所定點

推

打左6個鐘都冇爆破

感謝巴打

ching你想要爆破啲咩

大劍

你係唔係用大劍去打

已經係用大劍打保底

咩屬都出晒係冇爆破

你畀系統成功讀灑心

有場嗎？

最尾一場轉換心態話唔要，真係唔出
睇黎聽日要繼續努力

終於比我砌埋個精靈加護出嚟啦

聽我講，打個夜丁再打多一次赤龍，必有

玩到心很累

用你的二億來換吧它就是要你的二億哦哦哦

-

入唔到…

手快有手慢無

靚仔你抄我名？

到底呢個世界有冇強壁珠

原來小王你...

我想要4格超心珠

撚有呀我放棄啦

好似冇呢樣野?

超心體力/加護/治癒都有

以為佢講超心II
我超心體術都有

又有位了
快入

好似冇II喎智貓有冇呀你

有埋耳塞就神啦

有強壁無超心

成日都咁爆點玩呀

風暴槍真係好撚勁

冥赤套+兩粒回避珠砌到回避性能5
鳩碌都避到金銀火龍招大火波果種爽快感雖然會玩壞手
仲爽過塞耳塞

mfg等你開片

不嬲都話玩耳塞不如玩回性
用碌避嗌點都型過你用耳塞喇

開乜鬼，早啲抖啦

銃槍玩回性4 5會玩壞手

雙刀鬼人狀態迴性5 狂禁x 全程無敵

龍魂蟲升r12最頂嗰個係咩材料？

應該未出
出左應該係連埋支棍都可以升

你個偽毒好耐冇打冥赤

攞暴風槍 虐咗歷戰恐狗 肉狼一晚 都叫有三粒新嘅四級珠

集齊3甩痛擊體術了

咁你啲攻2珠呢

靜喇仆街

搞左幾日都冥赤 把重弩係咪抽唔到冰牙招技嫁

有冇人刷冥赤

新手有野想問
玩左2日 主用太刀
依家係咪應該一直推主線 升滿把防衛隊太刀先？

係~

好 , 唔該哂

而家有冇人玩

夠膽就避埋大技同王道

迴5真無敵

有料

覺醒麻痺銃槍除左熔山真髓同放射2應該要斬味定異常強化

要洞優先
你要得放射 我估你都唔會篤為主

冰魚龍把充能斧淨係客制完已經六百幾冰屬 都仲未計貼皮早知唔整冰赤武

冰魚冰弩都贏架

鎚整邊把好

赤冰輕弩 點砌都係反動中 裝填速度普通 射起屬性彈黎都唔係太舒服 我諗都要整返把冰魚弩算數

要麻2眠2好用好多

有冇人想刷珠,我有d 3-4格古龍任

有冇刷赤龍，差個攻5覺醒

多人玩就係 單機都係手感重要啲

終於試到一場打完赤龍

整左赤冰輕弩後悔緊

我整哂咁多把屬輕弩 發覺反動中嘅走速射根本唔好用 得水果把最正

除左水 得火要整

有冇巴打刷赤龍

整左 龍，水，冰，雷，差火未整有冇赤龍場

刷緊街場，有冇性趣

火射火屬彈？

街場啲人都冇分兩round ，直接打到尾，有時dps又唔夠一round 過

刷珠請留曲一齊刷

同意

呢個時間好難搵夠人呀大佬

遲少少再開

森林地帶 沙漠地帶 珊瑚地帶， 會不會三個都能level7

可以

點解我打珊瑚去到level6, 另外嗰兩個會降低level， 我係打邊隻先可以三個一齊lv7㗎

珊瑚要打啲咩, 先至唔會影響另外嗰兩個降低level

一定會跌，你開啲雙區既怪陷阱流，櫻花幾好，再慢慢微調，當初我2個鐘整完

我依家個情況係森林沙漠都level 7, 珊瑚就lv 6多啲啲， 呢個情況我開隻雷狼（森林/珊瑚）， 咁會點樣

荒地會跌，最好升高啲珊瑚，起碼一半，再慢慢較

我打恐怖龍金獅子嗰啲係咪會一提升

洗唔洗幫你刷
你最終目標大約係3個都6LV差少少升7LV，咁就可以微調

等等先因為就快食飯

我個聚魔係咁，金獅之後冇再搞

到底有冇人強化到赤龍重弩有冰牙/冰咒套裝技洗左好多粒石都冇

正確做法係打一把自帶既出黎

咁可能打到1月6號都無

當你唔想要既時候就會出

5把有3把係狙擊龍彈喎
保底有兩把已經好易出啦
我係嫌揀唔到想要隻嗰色既重弩啫
早兩日先砌咗套走去玩救難上下位獵人

我想要果兩招玩拔刀重弩 機關彈 但好似唔會出？我見慘爪技都冇 係咪唔會出 我係咁洗save

有 機率問題 係你唔好運

打幾把一樣既 然後幾把都洗到有為止
邊把最快出就load save洗個把

我依家係得一把迫擊 洗到佢齊技差冰牙/冰咒 最好就冰牙 咁我會高防D

拔刀玩機關龍彈的話
8hit好似得第1hit先食到拔刀?

洗得出慘爪
一把洗太多次都唔出就搵過第把洗
所以其實點都係不斷打不斷收
務求搵到一把用較少石洗得出 甚至自帶
先係正解

咁我都係玩下錘大劍

所以叫你打幾把迫擊先開始洗
用8pt洗好過用15啦

聚魔歷戰硫斬啲料可唔可以用普通硫斬啲料嚟換？

Nope

no 掉返轉就得

你話呢

Fuck瘴氣升都冇升過

R人地場

我都笑左 拔刀重弩玩機關槍做乜

其實幾勁 因為特殊彈藥係機關槍 倒地可以瘋狂射弱點 但係無衣裝就會變咗行行企企

知唔知咩係拔刀重弩

知 玩過 我無聊到機關槍都拔過

貫穿重弩我想問大家係轉用覺醒武器定繼續用飛雷龍果把?

點樣拔刀機關龍彈

未同狙擊龍彈一樣 只係上去嘅時間耐啲 易死啲咁解

微第一hit食到咋喎

我一陣返去test多次望下先 都係求其搵啲無聊嘢玩下

第一hit會心

唔用拔刀會心 寒氣鍊成+堆100%會心率

多得你咁教，賺左好多石

咁叫咩拔刀重弩
只係普通既機關龍彈特化裝
兩回事黎

都係要靠寒氣+拔刀收刀 差唔多啫

ed唔係一直都知既咩
不過好哂時間 我上次一check3x把訓著左

個時間差好遠，狙擊龍彈係1hit

單機forfun only 不過倒地咗掃機關龍彈個感覺好爽

有冇人打赤龍

又唔等我

打咗成日聚魔
好鬼悶

入緊

岩岩見你地冇打走左去街場，咁岩已經整埋啲輕弩，可以唔駛再打

邊個認得出我咁犀利，個小隊仲有冇位入

全武器完美客製？

差幾粒大靈脈玉，客製材料全部齊

你仲洗我哋陪咩

但係我要啊

緊係要 冇你地我點樣freeride

冇人打

多謝比我freeride

拔刀重弩有冰牙冰咒同得冰咒差幾多傷
俾你地講講下我都想整返把

仲有一隊位
快入

岩岩等左好耐都唔郁嘅

你又話唔打

所以我去左聚魔

冰牙會加傷既咩？

岩岩等左好耐 唔打了

你當多左粒攻擊珠嘅傷害

技能說明話有少量

仲未打到聚魔歷戰金火龍唔通要自己轉荒地lv7

咁都好少
不過係咪易暈好多?

去聚魔搵大蜜玉天使好過啦

叫易暈啲

你要有智貓先打得 佢先係你天使

今日大蜜玉天使照返
可能我新武落地
幾俾面，又3又4

你目標係唔係一千粒

變咗會暈到 但唔見得個KO值好高

赤龍仲有冇位

裝埋ko術會唔會好d

會

研究下點配先
又要回歸赤龍地獄

吸珠大師

有冇赤龍團

好多日冇見你
你日日yo女

酒肉和尚

幾時先有位啊
mfg又冇人
機都冇得打

mfg得我同海綿係到掛機

洗多陣個蒸氣機入

年尾刷珠場日
可能刷到你想要嘅珠仔

刷走你粒強壁珠

冇可能嘅事

2020年前會出到

極大量4/5關框任務要乜珠都有

仲有三個幾鐘

你把重弩 爆鎚龍技

屌你老味收嗲

要溫書，想哭了

屌你 又睇甜故

仲想笑我嘅自豪作品？

有冇人想入嚟，一定幫你刷到你想要嘅珠珠

想打機

打多場赤龍黎

集會區域號碼,求幫手打兇爪龍

可惡，爭啲有強壁珠，結果係昂揚

連續兩場深紫色4lv珠都係 拔刀體力珠

救難4箱青瓜出攻擊2

thanks巴打出左攻2

我先唔撚信我乜撚都冇

過撚過嚟我場都刷到攻2係咪玩膠

全部都唔見哂人，成班偽毒可恥

你未係最mk個個

有無赤龍場

同求

不如我地三個打算啦

乜都無

自私刷珠 又一粒解放體力珠齊3粒

多左個5格金獅子 但要捉

可以死幾多次

求除夕赤龍場

開赤龍場
打到今晚過年
4Kkm yXYD dpQD

打完岩岩場恐暴龍多左兩個5格任

1隊-1

SYG 都係無人 現充哂

錯code喎，散咗？

刷珠真係一種詛咒 到依家乜撚都冇

仲有冇赤龍/刷珠場

差攻2

要求點人數

有強壁我就唔使要其他嘢

等緊赤龍

有冇場

拆豬腸要唔要

好過冇

到

仲有冇位, 我都差強迫G

今日打親果d紫格都係出藍色果種珠 得幾粒係黃色果種

得兩個人拆緊仲有位呀你睇上面搵下曲我好似send咗出嚟

想整把拔刀會心兩用嘅冰呪套大劍有冇赤龍場

有冇紅龍過年場

萬眾期待赤龍場
刷住赤龍咁陪你過2019最後既日子

內有小量有J美少女

#mmXyTQKLQBh

終於出多一粒痛擊體力

即到

準備返黎上

可以同智貓玩好撚開心

how

how ？

就係真蓄力個下食埋寒氣見到人好高攻

全部都係有J嘅

有無配置

趁我分唔到身先打赤龍
可惡

😂😂😂😂

赤龍場咁快爆

我有

差呢套

配置係點

岩岩打聚魔見到街場都有人用呢套

好似有位

新年快樂！！！！！

又走哂

新年快樂
祝大家刷到攻2挑2匠2達人2

整了 好似泛用

新年快樂
光復香港 時代革命

賣走左把冰呪技，要重新洗過

same

新年快樂，仲未刷到爆破

我個套上到攻6

我兜緊 你眠左

攻4 無傷3 集中2 收刀1

到今日呢度都仲有人冇睇赤龍攻略

有冇位？

下次試下攞貫通重弩打赤龍貫到佢傻

2020年第一日有冇人開刷珠場？

開名

其實我唔識玩控弩
都係求其玩
爆哂就由佢啦

成個鐘前打赤龍嗰次用返太刀操蟲棍真係好唔自在都係用返輕弩打好過

用太刀打頭好似劈緊空氣用操蟲棍又唔係成日騎到佢都係輕弩最爽想針咩部位打都冇問題

咁啱啫無乜所謂 隨便刷

想問爆部位你地會楝用暴風定水輕？見大家用水輕好似多D，但暴風輸出又唔差

暴風 4個暴風嘅話 第一層就差唔多爆哂翼背頭

MHW ib 赤龍 Solo 輕弩 06'57“33

呢把刀洗唔洗 覺一下銳5

水係控場
暴風先係真輸出

我見佢訓左然後聽到兜割前果個音效已經心知不妙

洗好把大劍 亂洗把機關槍玩先

仲有無赤龍場?

整好左我用左銳5

其實有少少微妙不過OLAY果套一絲紫斬赤大劍真蓄我真係玩唔起 玩呢套寒氣真蓄算

你將佢個套放棄唔要無傷，放返匠同集中入去，你會易玩啲

冰魚輕弩係邊把

用冰魚料升上去個把
好似係泥魚個條線

仲以為冰牙龍果把

PC就黎出DLC有無話斬斧要砌定咩裝
利申 無打爛輝

送浮眠細金

好多4,5格紫任

赤龍緊急任到幾時？

有冇人刷赤龍

你係唔係去左玩切爾諾貝爾

唔係
張圖上個禮拜玩咗lu

仲keep住玩到咁耐
我有班人由vlan時代到rc時代 到今年就散左冇玩了

上年7月先係度搵人玩
而家都係每晚10幾條友一齊玩

開場好麻煩 太多插件野

有無人可以開聚魔歷戰金火？

去完維園返黎開比你

試左冰魚個把冇赤冰咁好如果淨睇輸出

你點試的

赤冰反動中 裝填普通...

客製升爆冰魚嘅攻同赤冰嘅攻，用赤龍裝，之後用睇面板攻擊力客製弩槍方面，赤冰仲可以多一個遠程加攻，係個偏移方面差過冰魚

冰魚一樣都係反動中裝填普通

冰魚唔係應該貼5次攻 2次屬
客製4屬1攻咩?

我貼皮貼爆左攻，同我維持左1回復1攻2屬

都話左係贏你個眠彈咯
唔好再因為升錯赤冰而安慰自己

冰魚果把貼皮全貼屬強?客制都係?

屬性優先

我想問貫通同龍矢既吸血係好似散彈咁吸一hit
定係貫幾hit吸幾hit架？

想問覺醒加 會心？

我走返去打左一埸上位活動任務，就有左，你可以試下
窮賊囓獵人

個個都同我咁講㗎喇算吧啦

係我放棄左重弩之後先發生既

想論....真係冰魚好用D 完全貼皮+客製....

咁我要放棄咩

廢J冥赤場
分兩round打，第1round落到3區歸還

刷定珠就得

但冰魚淨係可以裝4粒冰彈

玩蒸氣機用銀票換試下

按羊豬縮短豬強走豬ko豬無理無理

差2隊

想問赤龍輕弩要迅龍技能之後要洗什麼

諗下自己要玩咩彈先

徹3

唔係話IB會有d兩隻合埋一隻個d珠咩
舊個d仲會有用?

請問冥赤龍要點搵隊打?
新手搵極都無場

得一隊龍毛都打唔到啦

集會所

有
你講嗰d要4格洞
一般黎講一件裝最多得一個4格洞
其餘有多既洞都係321
所以齊晒舊既珠先

開年都要刷珠

赤龍水弩射徹三是否鎔山頭身腰加迅龍手腳最好

赤龍冇人打？？

我有4個 你地有場我可以轉過黎

上面巴打個集會都集唔夠人

有6個

去曬救難

返黎同你打

係街手快冇用不推文，SOR

唔緊要啦下次唔好喇

去左救難

夠兩隊，但一半去咗救難

6個。差10個咋

計埋我得5個

智馬不在的第一天
大家都出唔到靚珠

出左強壁豬

刷左半日咩9都冇

死偽毒

街場唔合作打，得自己爆陰公

出力又係得個吉，唔出力又係得個吉
學下我咁，行行企企又贏

尋日入去做freeride好爽

有冇赤龍場依家？

你地個集會所成日都入唔到...

有冇赤龍場?.?

尋晚打得好辛苦，打3場先贏到一場，仲要有人亂追尾，仲要爆完頭連胸都唔打，眠麻timing 又錯

一層斬腳趾，二層拉仇恨係咁上頭交比人打，三層先打胸，行行企企食花生

入呀

宜家得翻1隊

俾人freeride慣
已經無乜感覺

我應該同你一隊
心很累

街場要好落力打

開波？

9人等多陣

差1隊快入啦

嘻嘻

次次solo任
去到8,9分鐘
就會有人入任
放兩個爆桶扮工

我都好想要新珠

咁過份？爆桶都蝕埋比你

赤龍 1 round討伐
齊8人就開始打

如果討伐完就直接開第二場

-3

冇人入

有冇位

有 好多位

招熟手技工呀 1 round 殺

巴打入左黎？

另一個咪我

freeride

一係call 2個街人打

po 左 code去日本網

高手場

入唔到

打太多赤龍唔識打其他

邊個又貓

sorry 攰攰地

唔打住

一場就完？

智貓又貓

-1隊

我依家嚟

日本果邊用咩網?

Game8 揭示板

有冇人諗住刷珠

今日出左強壁豬 唔使刷

食屎呀屌你得我一個冇

SYG18

你講乜

黃色名係咪要清哂mr全部住

係打贏咗200mr嗰個任咋

前題要做晒先出嗰個任

你

想問邊team有位

懶得做

就快打到瞓著

到底幾時先出強壁珠 刷到懷疑人生

今日下晝我可以拆豬豚我肯定大家都有強迫豬

搵阿婆鍊金可能仲快出

用銀票換，呢啲上一代珍貴嘅珠變晒做垃圾珠

想問下今代集齊環境生物/集齊所有環境生物大細金分別有咩特別獎勵？
即好似上代齊晒有wallpaper咁

有獎杯 白金之路

環境喎，唔係贏龍

環境喎，唔係講龍

環境生物都有盃 好似係

全環境生物大細金嘅海綿先可能答到有冇wallpaper

赤龍攻略2.0
———————————————————
攻略流派
現時主要分兩種流派攻略法
1. 兩回擊殺 (穩定入門向)
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
2. 一回擊殺 (高手經驗向)

人數方面
第2種8人以上
第1種4人就可以開始
———————————————————
重點
盡量破壞部位提高達成度
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
同時間出發任務為佳 不要前後腳
———————————————————
攻略篇
兩回殺第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

兩回殺第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區
3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

一回殺攻略
一回殺初試體驗者建議武器:
一區: 赤龍裝風暴槍 > 赤龍裝赤龍水弩 > 龍封力武器
二區: 赤龍裝赤龍水弩 > 龍封力武器
三區: 赤龍裝赤龍水弩 > 爆破武器 >= 赤龍裝風暴槍
打慣打熟就全近戰都無所謂

- 一區公式打法
1. 落地之後一個人掉閃光閃停條龍
2. 然後全世界集中打條龍左邊(建議左腳，推3次就落陷阱)
3. 落陷阱之後唔洗打翼住，費事陣間爆部位無左後面既硬直
4. 右手邊會有1粒落石，條龍陷阱差唔多上黎時候用埋佢就大倒地一次，如果打過左翼有機會整爆無硬直
5. 以上成功的話條龍就會儲一次能量就落2區，唔成功就用返集體推龍打法or RE
- 二區
1. 打法同二回殺
2. 當你爆曬翼背之後，可以多用水彈貫曬前後腳
3. 水弩係難爆頭，而且頭位係頭塊面先食弱點，但都要keep住射
同2回少少唔同既係控場眠麻要留返3區
4. 2區建議最多只可騎1次同暈1次
5. 仲有係閃光彈利用，捕住條龍飛上去開大可以即閃落黎
- 三區
1. 打法同二回殺
2. 清埋未爆既部位，可以搵人轉近戰玩滑空騎乘/斷尾，留一水弩控場
3. 記得好似上面咁超臨界狀態先控場
4. 一樣可以閃光彈閃佢落黎，亦都可以計準彈數，一飛就眠麻佢製造倒地硬直
5. 假如輸出過快，條龍有機會連續開大，所以set回家彈捷徑留意無石即禁回家彈
- 如果唔斷尾/少爆一樣，基本都有LV 13-14，全爆斷尾就會有LV 15
- 好彩有人快過你出黎，你就拎埋LV 16
- 成套打法我新入場試果陣全場水弩都打到17-18分鐘，前題係識揀位打
- 成班都識打，控場精準，13-14分鐘就過到

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
- 多用閃光/控場斷大
- 空檔時間可放毒煙

———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化 弩槍可係頭到放起爆
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

另一個角度睇
一區落陷阱後快速爆左翼
令落石無機會爆翼唔係仲好?

有風險係到
如果班友唔識打翼 爆唔切就得不償失
打架仔場試過得兩條友爆好易FAIL
果陣兩把水弩射翼ONLY

我試過得我一丁友係到射翼 三個近戰個個係到洗腳 打到第2層仲要換徹出黎控埋

咁其實個風險就係有無共識
一齊打 / 一齊唔好打

我陣間返去我再試下,我信多一次嗰個呀婆

可摸以帶小妹打一次一回

全環境生物大細金係無用既
乜柒獎勵都無

嗰個是但捉一種生物嘅大細金已經得啦，我係講緊齊晒

睇巴哈話小屋隻管家貓會有對話讚你
btw, 齊晒啲新種類都唔會有任何特別嘢？

幾時先出黑龍...

幾時開個集會全部打一回

果個post呃9人掛
我無留意管家貓
利申：個post我有份留言

屠龍會友
有無連登tg谷

今晚睇下有無緣
琴晚10點post code無乜人我post埋去架仔game8

你班食屎狗我都唔使再刷豬呀

嘩屌

笑我出爆鎚龍技嗰個喺邊度， 唔出嚟正契弟

有冇巴打可以一齊刷赤龍?!
而家先有時間打下，我知道就完，跪求各巴打帶打。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

隻GAME唯一樂趣就係刷珠
珠都唔刷已經可以棄GAME

赤龍就完嘅時候佢先出粒咁嘅豬畀我 散彈就砌好姐但係統槍佢要重新洗過

咁苦惱賣左佢囉

有無赤龍

賣你個屎忽呀玩咗咁耐先有一粒

其實你得個200幾mr只係好少
成日掛在嘴邊先好似好多咁

200幾mr玩一陣都過

一種折磨嚟架 唔玩其他嘢淨係走去拆珠 係咁刷係咁刷都冇所以我先至覺得耐

hi

我明呢種感受
刷到上某個mr
都仲未有想要既豬
台妹唔歡迎我

你係999之後冇乜點刷
得閒就幫我清下啲任啦

有鬼任打咩
來來去去咪個啲
驚已死

智馬不在的第二天
竟然有人得償所願咁出咗想要既珠
睇黎唔係到要發下功先得

新攻略講紅龍2回殺既話4人就出得？
一隊全拆既話完場幾lv

個防衛隊斬斧係冰原先有定而家就有?PC版

我連1 FD可以JOIN

恭喜

赤龍攻略
打法有兩種: 一回討伐，兩回討伐

一回討伐(高手向)
- 對赤龍要有一定熟悉程度 技術上較高要求
- 只有4人情況下 亦可進行

兩回討伐(新手向)
- 任務主要分兩輪:
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
- 至少要有2隊 (8人)

討伐時間一般需約15~20分鐘。
———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
請同時間出發任務 不要前後腳
———————————————————
攻略篇

兩回討伐
第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

參考影片

一回討伐
1區
- 落場用閃光彈 防止赤龍轉向
- 集中攻擊 左手 或 左腳 推赤龍到陷阱位
- 赤龍中陷阱倒地後 請不要攻擊翼位 以防落石時做成部位破壞而浪費倒地硬直
- 落石時機為赤龍剛起身 如成功會原地吸能量

2區
- 不需要控場 騎乘
- 弩手優先破壞 翼 背 如已破壞 請打頭
- 近攻可以斷尾
- 赤龍出王之雫時 可利用閃光彈增加輸出時間

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉
- 其中一弩手 可轉打徹甲輕弩 控場方便隊友輸出
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)

其餘注意事項同兩回討伐一樣

參考影片

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！
祝大家盡早刷完赤武

升聚魔LV 真係好煩

mr45已經冇乜動力刷珠，反正要出點都會出

話說pc ib都出喇
有冇人諗住雙修
btw 有冇好心人執頭po

求其執左 等1001

Q&A 執左好少
但加左樣好野係尾

收皮啦你無架啦你

今晚斬返隻爆鎚龍賀一賀佢先

刷刷下珠 刷埋大細金

超人棄

仲諗住刷把銃槍玩下砲擊 但已經無人係到刷 人棄屠龍驚

原本以為斬斧已經難上手劍mode慢又冇自保手段
點知片手仲難成日捉唔到時機出jr變左9用jr

斬斧 淨係識上車

推推推

冇珠刷的一天

Show Blocked User - 人天使歪洛
on9當有趣

用條垃圾魚嚟同自己比，點解要咁自卑

拎我自爆嗰場嚟做示範

你唔講邊有人知

講下笑唔得呀？咁認真做咩......

咁又係，橫掂置頂#1都唔會有人睇

其實我做咗啲乜嘢事得罪佢 無啦啦話block我

都冇人睇嘅

PO頭一向冇人睇

一直都冇人睇

我啱啱先返黎呢個po點知

暴風槍 成日射得太爽 最尾自爆果下都射埋出去

冇人刷冥赤啦?

屌，幾時先有健美套外觀
健美胸我要永久使用

新手想問爛輝出既大劍係咪全部都廢架

google左同埋睇左頭post都係講太刀同其他武器多

唔見有人會用爛輝既大劍

全部聚魔裝都有 睇我未得囉

你話我on9當有趣,應該係講我po韓國fish嗰個張圖
我上嚟遊戲台放鬆下講下笑,都唔得.喺度send下真係唔得嘅,我下次就唔玩呢啲野.
點都好,得罪咗你真係好抱歉,希望你畀多次機會我改過

唔會再用爛輝武器
已經有其他武器取代佢
以前一把噴射大劍打天下

宜家用防衛隊d武器仲好 如果你未上g位

躝開啦，有棍既
係都睇我啦

爛輝大劍係廢

溫你既書啦
到時你肥佬 日日睇住你笑都得啊

我已經要上G位刷緊客制
btw我PC版仲用緊噴射大劍
多謝你既解答

上g位就用硫斬 但匠5先得10刀紫斬
如果想用得舒服d就 天地龍 滅盡 金獅
三把入面揀一把用住先

到你打到赤龍爆破大劍就換呢把

d爛輝武器都未知有咩用 但唔好賣住
官方仲未公佈個方案 放晒係個箱 阻住晒

我一上ib就賣哂

以下純粹9 up
爛輝武器大部分都係貼皮武器
歷戰王赤龍又未出 姐係有機會仲有得強化/出新

如果係將舊有爛輝武器做料 強化落赤龍武器到(貼皮)咁你就要重新打過晒

feel到都係貼皮果味嘢 赤龍武一定係最強嘅base黎 咁大個新副本 無可能又出G爛閪取代赤武

個人覺得 爛輝同冥赤最終會一邊偏屬性一邊偏物攻
如果佢整到爛輝勁過冥赤
到時又周圍一式一樣武防 失哂平衡冇哂特色
雖然宜家大部份都係冥赤獨大

呢個都有機會 不過官方未講都未知點
唔敢賣d武器住

龍脈石 靈脈玉
剛龍光石 剛靈光玉？？

某海綿體300幾粒大靈玉 300幾粒剛龍肛石
條友當儲印花咁儲
一出又要刷過

幾時有得轉bra色

有無人有聚魔歷戰金火龍 街場好難搵 搵左幾日

我有，等陣開比你

我9：30應該會開機，我到時開比你

等你
你終於唔洗著爆鎚龍套裝

SYG18 赤龍團又黎啦

誠邀各位入黎睇小妹

-3 3 team

8皮燃料

Start?

蟲棍歡迎嗎？

之前5皮

外掛k 3萬5張天 佢而家仲打算圍內假民主欺凌我

荒地Lv7應該有呀嘛

金火我有8隻

有 係火山LV7先無歷戰

咁你有冇爆鱗龍

用左幾耐時間

其實有冇人覺得易咗爆機，成日1000都冇就爆一次機

有一隻

半日

好似係，600都有爆

赤龍有空位嗎

喊左 唔夠人

推 -2 4隊

臨瞓前掛包你10萬pt都清得哂

中大獎唔係要撳制飛架咩

-1 any

赤龍1回團呀

ムフェト・ジーヴァ【一撃周回部屋】
集会所番号【#R8z jKiv 8Lek】
●MR200以上
水覚醒ライト、ストスリ、龍封大推奨！！
破壊王3 必須
※尻尾は無視で大丈夫です
●大体の手順
・1層目 ツタ罠と落石を使う。背中・頭破壊
・2層目 頭・翼破壊をする。乗り・状態異常は使わない
・最下層 臨界時に胸破壊をする。乗り
・状態異常を解禁
●4人PT揃ったら、各々出発してください。
合図はないです。
メンバーが足りない時に部屋主が戦闘中の場合は、どなたか代わりの募集をお願いします。

可以掛機

痴線
到底要禁幾耐個三粒制先有咁多

天之龍人票沖要得果一張，個機率真係細到痴線

我想問下個覺醒lv係咪冇用？

-13 赤龍 請帶破壞王3謝謝

個個都畢晒業定點
少左咁多人赤龍

有無打錯，入唔到

我仲有D未玩過既想整下 但E到已經好少人打

因為真係唔會想刷哂
整左兩三把常用既就算數
真係無間地獄

同埋刷完咁鳩多，過多排又出條歷戰王冥赤/黑龍，咪又要再刷過唔想哂咁多心機時間

新手入坑PC定PS4好?

整完野，沖埋涼
出到黎，個場解散埋

可能因為我唔係到

貝貝支蟲棍仲有得升level，有個問號素材係咪未出相關活動？

搵唔搵醒4個
去油雞換巴個一回場玩？

我想問拎強打衣裝要打果啲 「歷戰魔物」即係咩？ 係咪去調查果到接調查任？
同埋點解打極都冇超心珠 有冇方法易啲打到

幾時打機呀

唔夠4個都得 同日本仔一隊都可以1round

去日本仔場跟機學野先
未見識過
會唔會有架妹

可以喺邊搵code

Game8

邊位師兄拎把大劍出黎咁過癮
仲要打後腳

過多2日

咁似我成日都會做果啲野既

點解啲日本仔好鍾意一區一開始閃一閃先，到依家都唔明

冇咁易轉方向 方便推龍 落石

唔睇攻略

963

syg啲一回場係冇人用閃光彈

推得快的話 唔閃都得

係，齊心夠輸出推到就得

咁耐都未1001

超人棄屠龍驚

968

sor 係971

974

975

976

977